---
title: Fonctionnalités
description: 
published: true
date: 2021-09-04T17:17:08.503Z
tags: fonctionnalités
editor: markdown
dateCreated: 2021-05-21T07:49:48.059Z
---

Vous allez voir dans cette partie de la documentation les fonctionnalités de base vous permettant d'utiliser votre Recalbox le plus simplement possible.